全民檢測變左香港畀錢？

之前仲話 「行政長官林鄭月娥公布全民檢測詳情時指，中央與港府的責任十分清晰。中央承擔在港三大防疫策略，包括有關費用。」

寧願用貴價買所謂嘅中共恩賜返嚟
都唔攞去濟民

皇恩浩蕩

習：屌你老母呀！我自己都顧唔掂，你仲黎拿錢？死7婆。

柒婆又講大話

你唔出去做雞搵錢我點養你呀!?

得條 link 唔 copy 內容做乜柒？